我想問有被虐狂既特徵仲有冇能力自己香港自己救？

一日到黑都係諗點樣為香港人犧牲
而唔係諗點樣為香港人殺敵

寧願做自殺，比人打１３拳，係垃圾會坐定定等比人拉既死士
都唔撚做刺殺，係街打撚死建制派傀儡，為革命豁出去既死士

我想問有被虐狂特徵既香港人仲有冇能力自己香港自己救？